有冇人由內向撚改變到成為外向撚？

本身係好慢熱既人，又好被動，人地對我既第一感覺都係好靜唔講野個啲黎 咁既性格真係好難識到朋友，所以我要決心改變自己，起碼主動少少先，唔想再因為自己既被動而失去機會

第一步係改變外在，出街襯下衫，執返正自己個樣

第二步係去一個新環境，學習點樣主動

有冇巴絲係個成功例子？

我見過有人本身係怕人，宜家變得談吐正常。
其實幾外向嘅人都有內向嘅一面，只不過係唔show 出黎咁解。
心態好緊要，最緊要唔好怕柒。

冇 下世努力啲

冇

外向變內向就有

變到50％左右
為左溝女同人生，唯有格硬黎
姐係懶係多野講，其實個心好唔自然

我曾經因為係Band3仔 好內向
Form 1 都仲係打機毒撚
但後來年年考全級第一,
到Form5 做埋武館入面既Headprefect

尤其是係做Headprefect個陣
早會集隊,你有特權,有隊兵跟你check人校服
個種感覺真係喚風換雨,不可一世
個人真係極度自大

或者你會話Band 3入面考第一個個都係垃圾
但DSE都有23分考到入大學,土木工程.

墨水唔夠，好快dead air，唔知點同人打開話題

想知更多

有，
以前不嬲勁少同人講野/得幾個朋友 又細膽
公共環境遇到唔熟既人一定dead air個種毒撚
話題終結者

岀黎社會先開始發掘岀外向既一面
主要因為識到個朋友
佢善良同直率 令我知道可以咁樣待人處事:
真心同人分享自己當下心情
見到人地好，大方純粹地祝福別人
人地有困難 真心簡單咁關心/幫手

一句講晒 都係放開自己個心
去同人接觸
會發覺好多事唔洗得自己一個去面對

但始終本性係內向底
間唔中都會有想自己靜下既時候既

外表其實其次。執正個樣，但毒撚氣場仲喺度，一樣會仆街。(除非你係靚仔到烚下烚下都俾人話可愛天然呆嗰啲。）
識講嘢緊要啲。啱啱識嘅唔好怕問多幾條問題，問到有啱傾嘅話題就不妨一路傾落去。
有啲人係真係會唔夾，冇嘢啱傾就唔好強求，唔好jer住嚟講。人哋一feel到你冇嘢講搵嘢嚟講仲尷尬

自信、講野 >>>> 樣
當然執正個樣都係提升自信既一種

搵唔到話題就講下而家眼前睇到 聽到既事
廷續翻對上一次既話題又得
總之唔好緊張 同人分享心態去9up下

另外 睇下書 學下野 進修自己內涵
因為覺得對方麻麻地 係9up層面停留就夠
但到左真係遇到夾既，如果你有少少墨水/修養，deep talk落去會好鬼正
否則只係一個外向既煩膠

我

但到左嗰時你反而唔會想對方成為你朋友

講左咩自己諗

以前個心路歷程就係好似樓主咁
逼自己變開朗
但始終內向底 好容易社交疲勞
搞搞吓就開始摺返

最重要係自信 同埋同人講嘢要微笑
令人覺得你親切 就好多嘢都會容易啲

你既傾計對象先緊要
兩個都係內向人
講兩句都可以話題終結
結果乜都改變唔到

所以對象要多口水
先會容易帶動到你講野
從而俾到信心自己改變

出國體驗下群下唔同種類嘅人，迫自己多啲參觀下社團活動

上少啲連登

我

冇自信

內向撚識返啲內向撚好過
之前為識朋友扮到好外向
識耐咗堆外向撚就會覺得好煩
成撚日約約約
不停係咁講野 可以求其都r到話題
心入面係咁諗你可唔可以收聲 靜少少 聽到耳仔痛呀屌
勁難頂

出去試下識人都好，去到咁上下你就會摺返發現自己都係鐘意一個人相處多D

我，出左黎做野3年間完全改變左性格
中學、大學果陣都無乜點主動識朋友同傾計，
摺埋一二邊做書蟲果類黎
出黎做野焗住要social同對客，
個人active左勁多，
環境真係改變人好多

小妹返sale都係咁摺
真心唔知點算